武漢肺炎有人驗撚左8次 先驗到中招

周街都隱形病人
我估武漢肺炎7成會與我地共存

會唔會初時真係冇中呀

有無人覺得係住院期間出事

又話空氣傳播
又話冇病徵確診
又話驗8次先中

隻病毒係咁勁既基本上人類可以等死

班黑警開始驚到瀨

三萬 thx

會唔會係本身真係冇中招

或者抽得唔好 抽唔中啲病毒/初期病毒未夠多 搞到驗唔出

係咪驗糞便？

喺醫院驗八次都要時間，咁多帶菌者喺身邊唔中都要中啦

檢驗工具無消毒

係咁勁 但中左唔會死

頭7次用假野

三萬！
Tks ! 黑警中哂死全家

本身無事驗到有事

係咪呢8次驗查期間中招

其實前8次可能真係未中？
第9次先真係染中？

好似一次中一次唔中 輪住驗到第8次

yes...

其實 點撚解 會同ㄧ個人驗成8次

當好撚多人冚家中咗都無得入院 最後冚家剷埋

但有d人竟然可以驗8次

睇背景㗎啫

高官後人

支那話佢個test 陽性中得3成
7成唔中，8次方 都有5%人一直假陰

100個有5個係測唔到

驗到中為止

可能武漢技術落後

支那test擺明垃圾

定係檢查個方法根本係好撚咋

會唔會由冇變有本身冇中 中間奶野

一直覺得係
就算有事都唔敢去醫院驗
分分鐘明明冇事 去完醫院一盪就奶左嘢

出入咗幾次醫院
結果最尾嗰一兩次奶嘢

明顯係本身冇事係醫院瀨野....

空氣傳播係好低度
正常人唔會遇到
只有淘大花園或渠滲漏嗰啲

感染數字至少乘八？ 每一個確診等於有7個感染但係驗出結果係陰性？

無中招點會無啦啦去驗 實係個肺花撚晒先驗足8次啦

痴撚線

直至感染曬所以人類為止？！

你睇我唔到你睇我唔到

唔中驗到中
啲檢測儀器乾唔乾淨都唔知

今次隻毒就係傳得勁 但威力唔算勁
所以先咁多人睇少佢

其實驗左8次先有野有咩問題？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

有7支驗劑係假嘅
或者
個結果係假嘅，驗左7次都係陰性
邊個仲得閒去驗第8次，索性話你有，推入去火化
唔好煩

去8次醫院， 唔中都變中la

唔係話武肺係下呼吸道感染
驗屎準過驗唾液咩

十四日廢

驗血要放血式先有用太少又驗唔到

咁鑽石公主號咪 好開心

呢隻病毒雖然傳播力高，又夠狡猾，但攻擊力唔算強（致死率都係2-4%）。不過傳播得多，就算低致命率，最終死亡數字都可能非常龐大。十億人中咗，2%都成兩千萬人，100年前嘅西班牙流感嘅死亡人數都係幾千萬，當時全世界幾乎每個角落都有人中招。

去醫院唔中都中啦

我覺

驗到你中爲止

下呼吸道感染, 係上呼吸道度抽樣本驗
個驗法本身就5成成功率都冇

希望果59隻狗一定要中肺炎

支那人無咩勁，製毒最勁

Population reduction

佛堂都中，同枱食飯嗰班等多個禮拜差唔多發

會唔會係檢疫人員 傳染比佢

微博之父

幹部黎？驗成8次
平民拎左去 BBQ 啦

但呢啲case喺支那發生多

驗到中為止！

隻野係有window period
一日未知係幾耐
驗幾多次都係無意義

依排踢波跑十分鐘已經無哂氣

係咪已經中左蕉

點解會咁堅持驗同一個人8次?

屌你老母支那自己放毒都唔準備解藥

覺呀

而家轉行玩驗有為止
扮認真？

宜家係傳染期，唔會點致死率住，全球感染晒先，就一野點滿致死